不會認錯人？ 雙胞胎兄弟迎娶雙胞胎姊妹

〔即時新聞／綜合報導〕這兩對夫妻怎麼長得一模一樣？34歲的喬許與傑瑞米雙胞胎兄弟（Josh and Jeremy Salyers），去年8月在美國俄亥俄州一個雙胞胎聚會中，巧遇31歲的布列塔尼與布莉安娜姊妹（Brittany and Briana Deane），結果雙雙墜入了愛河，如今這兩對雙胞胎將舉行聯合婚禮！
據《鏡報》報導，喬許將和布列塔尼結婚，傑瑞米則與布莉安娜牽手。雙胞胎兄弟倆先前在求婚時煞費苦心，特定選在2月2日，剛好象徵著「2對2」。當天雙胞胎姊妺還以為是要拍攝日常影片而已，結果喬許與傑瑞米竟在她們面前單膝下跪。
布莉安娜說，那真是最神奇的時刻之一，好像在拍電影一樣，她們姊妹和喬許與傑瑞米兄弟就像是靈魂伴侶。這兩對雙胞胎新人將在今年8月，於俄亥俄州特溫斯堡成婚。

換妻

換左又點

4P玩鏡像

dna一樣
生左下一代算唔算有兩個爸爸同媽媽

學術問題 咁佢地生出來果對堂兄弟或姐妹 個樣會唔會相似

生落黎個個算唔算同一個人

一皇二后

換完都係同一個復制人
換唔換都擺啦
點解要換?就係換唔同玩新鮮感
屌你老母換黎換去都係同一個有咩意思

唔好認錯自己老公同老婆

係細佬同時又係襟弟，
係阿哥同時又係襟兄，
係細妹同時又係細嫂，
係家姐同時又係大嫂。
阿哥d細路叫阿叔阿嬸又得姨丈阿姨又得，
細佬d細路叫伯父伯娘又得姨丈姨媽都得，

但如果孖仔阿哥娶孖女阿妹而孖仔細佬娶孖女家姐就亂過潮文喇

可能兩王一后
條女可能享受D

下一代唔會完全一樣
dna已經組合唔同
正如你兄弟姐妹都唔會一樣啦

扮冇認錯屌

換妻之刺激不在於樣貌身材
而係你屌緊人地老婆時的快感，同睇住你老婆被人屌的快感

我要孖女呀！！！！

其實有可能，呢個case係有兩pair完全一樣基因排序既配偶
只係用自然生育發生既機會係極細，就算用lab都有其他variables